SlamJam Socialism 夾單全場20%off 免運

夾單 $1750 免運費
全場 full price / on sale 20%off

有興趣夾 tg 我
絕不抽水，匯率跟銀行final price
先比一半訂

Telegram me

推

巴打 有乜好買

Nike newbalance 都唔錯
Vans 好平

pmed